主要跌既都係大陸股 沒事

823 3 仲硬過你條J

識野

港燈電能1%都無

電能本身都跌左好多 只佔0.8%恆指

跌得多係誠哥等錢洗